[月經] 上進心

錢= 上進心?

正評: 有家底，已有樓。日日返工9 Hea，放工放假打下機，陪下女朋友。40歲後生活依舊。

負評: 冇家底，冇樓。好努力，日日OT，放工放假會進修，都會陪下女朋友但少D。40歲後比你搵到7，8皮，但要供樓，返工又大責任又辛苦。

咩係上進心?!

上進心= 會努力嘗試令所有自身現有既狀況變得更好，唔會比自己停留於comfort zone！

例如..

1. 你宜家搵20k，set 目標兩年後揾30k
2. 宜家揸緊Honda，下次換車起碼都要VW..

如果以上你話 "屌咪又係講錢"！
咁你可以..

3. 宜家去跑步平均 3km 一次，咁你一個月後要要求自己跑到3.5km

4. 又或者，去學一啲從來都唔識既野..

明未？？

每條女個定義都唔同 可能係錢， 可能係其他 但大部份最後都可能想你搵多d，識多d野